元朗上車一問

請問元朗去西貢上咩車先最快去到？聽日約左小學同學行山 9點鐘 唔想遲到

的士

無錢 一個禮拜零用錢得十蚊

mk轉小巴 廣華出面

268c 四美街落 過對面小巴？

而家出門口開始行過去

正解 唔塞車就巴士45~60 mins +小巴半個鐘

btw假期肯定好多人排隊入西貢 預多半個鐘穩陣